原來今日4月27😧😧😧😧

4+2+7=13
13不長

第13個留言派我100可化解😏😏😏🚬

我

-_-

營銷策略 逼人買airpods

又捉到KY 派膠

quote錯。。。。想quote薯條

RED card

反cup 18.0 中場果陣，cup上cup

垃圾仔, 又拎人工黎賭呀?

舊野真係好柒 接受唔到

屌你自己唔係買咩

射門加埋24次

客rc?
仲買左客ng添
20大元

負責幾多, 可唔可以講出黎俾我笑下

客rc 要allin客了

負債

含盧根 再食ky奶

原來我尋日都6中5

我了
係呀 未買到

你要唔要借錢呀? 我有得借俾你wo

係喎 唔記得左SE遲出過6

會否比卡超1:0拎冠定紅左特別勁？

話說我琴日生日 但係輸錢

ky 中大村姑好純樸
你講呢啲佢唔知你up乜柒

流浮又狙擊

lm

tiger 紅 咪撚刷角外加即無入球完場

比人秒cup 差d30 上1400

只係可以係垃圾身上搵到快感

最弊之後4場穿埋左一齊呢

去蘋果咪有 $1288
btw比人撞一撞就會跌的
我最鍾意撞人

0:1

rc....

屌 開心左一秒

屌你老母等炒

生日快樂

哩場唔會9c完掛？

Block

想入0.5/1

係嘅我頭十抽一

個心離左一離

好串 我中2ar

要留了

Show Blocked User - 盧洪哲 係唔係咁?

1:0

10分鐘2:3球膽

提格我要入波啊 唔係rc啊

針

0.5/1 3.05

冇買都驚一驚

比卡超goal

支持

頂，入馬會app買0.5/1就入左

即買即中

都話主架啦

幫幫手每人入多少少

即食麵

0.5/1 Goal

入左波就頂撚實唔好比人刷角外加唔好再入波

me ar

杯面都冇咁快

主fg

好撚唔開心啊

lm 支持

屌岩岩買唔切

....

叫糊喎你

果然係大球王

還我血汗錢

朝早閪波小注好啦

thx

我買左提格fg win

琴日晏晝大注左摩納哥 去到夜晚先知佢出青年軍原來
今朝起身見到豬左就禁左幾個0

屌，又爭幾秒

好彩咋

聽慣了

好似同喜欣同路

角球come across red card👍🏻

no c no goal 就咁完場 please thanks a lot

不了 你翻去跑馬啦

我見你出我等到77分開始買，買左幾次先買到

和9.75變8.5

me 11.5s 2.27 10.5s 2.19 wor

今日有場必勝料

MANCHESTER!

客ng

yes

100%

因該有多粒

ky 9.5s 加持埋ok?

ok

係咪 super

tonight ar

支持1:0完場！！！！

我買果時都買咗兩次先買到

停角半小時

2:0?

1:1

MANCHESTER 贏硬
唔中問我拎返

2:0 1:1

和咁點

好邪ga，一提加時就爆。。。。。

貢多場都重心

屌你老母狗餅堤格雷斯

我指MANCHESTER 讓球盤一定贏

開波有講，不過冇買

10c

10c 狗閪客

屌10c

輸都要爆鳩我

Sorry...

一早有講 你問樓主🙄

入幾十粒跟了

屌你老母梅格正仆街

快1:1

留意到ky一時用se 一時用6/7

話左啦

GOALLLLLLL

我有見到呀盧盧

1-1 -.-

5s

我了

頂實呀比卡

fake

完未

話左1:1 但我入唔到

FAKE

21倍呀
頂實

屌你老母狗餅堤格雷斯柒夠未

我屌

紅左特別勁 0.5/1 全格 gel！

屌

炒車了炒車了

Fake

繼續頂實

...

fake了有盧盧加持

GEL頭狗! 開吾到牙!

屌你又衝出來柒

蛋黃bee 是我了

丁嘉業！fake goal

撞哂車

ky又gel

捉到隻GEL頭KY 有冇人一齊公審佢

唉屌

11.5s

1:0 10c ft

半格低水都好

Ky媽媽點解你成日gel錯

Sorry！ 咁都fake

要她的水，不了

你gel爆了

罰你餵奶

平手盤唔平手開咩平手盤

啱呀

Ky

me

病到暈
琴晚啲直覺好差

KY 多左場俄超角

話左 狗會唔肯轉平半就多數唔開下盤

bin你滷味了Ky
今次幫你唔落

屌咁都fake
唔係就1:1 13倍呀

？

梅格

sorry左喇.....仲bin......

又返工了 omg

9up

龔嘉欣

爆牙妹有料但平手主盤得1.76

最低1.71

ky好好笑

帕丘卡 10.5s 11.5s 超大力gel！無gel錯啦呱！

出面轉哂平半狗會唔肯轉

發覺你成日jer嘉欣, 好無禮貌

蛋黃 我 我有gchi

抵啦

俄羅斯超級聯賽 阿馬卡 對 卡斯洛達 27/04 22:00 將接受即場投注:
角球大細
[8.5]
1.80
1.90
我見你CAP張圖無呢場

me好慘

係勁

發覺流浮真係冧西面

發覺我大佬成日jer你

我恨嘉欣 請不要再gel

犯婦人知錯未 罰你餵本官飲母乳

你知道的太多了

kaki保護你🙆🏼

ky on99
gel走我1:1

又一對.......情侶

係, 一早已經講左

米挽

3c關係

你望望你樓上講乜

是其是 非其非 已經gel走左幾次 大蛇都係咁話

唔睇呀

睇得出係冇心既😂😂

係 要屌了

扭計

gchi
今次唔抵幫
建議起佢底再捉佢出黎老強

啱啱12:00出

Gel可以gel到入球變唔入球？

睇妳個頭

係, 一早講左

駁唔到

出糧

Fake goal無得講 已經係type緊fake左

愛的宣言

龔嘉欣午餐吃咩

懷疑手足太興奮了

好想屌ky

快點召喚六米同師傅入黎啦

紅羅白帶子炒菜心

唔得呀我未洗頭唔見得你住！！！！

又有戲睇

整理下先 應該去到示威截

成班護主犬
試下我gel撚走呀

仲唔[black]肉[/black]棒打顏狗？

轉白蘿蔔ok?

又要秒爆po了

依為有全格可以食過靚早餐

認真~佢地入黎我唔駁佢地

我咁有心 一定係抽我

不了，盧根會污joe

顏狗就抵打啦

sorry！我望左1:1成分鐘先打reply

不了 你太醜

爆牙妹好似好嬲

潛先

我個1:1
差d可以食埋燭光晚餐

你咪繼續囉

成分鐘都柒

本身都污joe

道歉得好真誠 好撚搞笑

盧根屌牙joe

9.5b

道歉時露出⋯

何以用ky一gel，叫畫面飛散
真銀沒了，仇恨會為患

建議ky派哂今日呢度有份屌波手足每人10元
比大家買注六仔買個希望

道歉時露出胸部是常識吧

大大力g持

我係Jer ky大將軍
有冇手足追隨

KY中大村姑著津領衫
佢90度都無胸露

不了

村姑通常著 camp tee soc tee hall tee

加pe褲

多謝

村姑要癡雙面膠紙係心口
毒撚男友呷醋

話過抽就抽 頭10抽1

顏卓靈
Janeausten
左右b
詠衣
上將潘頓
劉大神
香香
乳膠b
紅q
示威

今晚抽 聽日派 屌你要返工

返工第一樣要做既野

佢會解開鈕扣

我係你隔離果格

笑左
巧彩禾男友冇限制禾

抽完

阿久津老師

我要個鼻鼻

幾點抽 怕miss左

有我

請你一定要抽中我

12點

臭雞！

又黎

11.5s
0.5/1
波膽1-0

比卡超

起g靠依鋪

咩肉

琴日山葉咪中左

瓜蘭尼?

FG

又要估係邊場了

狐狸先生

有肉食 姐係天狼星？

顏meat

狗肉

報驚

西蘭花(維爾)炒雞翼(wing=w)

西蘭花 華生

真係雞翼咩 盧盧

顏偵探又出動

咩思路

你邊撚度見到有雞翼
火都來埋

角細係咪得一舊西蘭花 一片肉

咩肉嚟😂😂

你食雞翼會切片？

MIND HUNTER

去骨切唔得？

頂上黑豚肉

以為入左學術台
個個偵探上身

中位數以人月

豬頸肉?

屌你老母蔚山現代 梅格

一上來俾kybb笑死

雞肉鮮甜甘美再加西蘭花

圖中可見有兩個兜 數量比例相等 相信ky言和

你up mud春

g持

唔似雞似wo ching

鮮甜味美就聽過
乜撚野又甜又甘

一個lunch d豬肉都貴過我全日飯

gchi

痴線⋯

siu4

成班痴撚線......

成班痴撚左線

大家都神探

有錢又飲茶

詠巴係咪出水？
咸水角 即係 咸...史達斯

今晚話你知

我食麥皮咋

咸水角得返1個
咸xxx角細

詠巴出早水要跟了

詠巴唔出角水

咬咗一忽代表唔完全，唔穩
未到95%，小注好了

食小學雞撈麵咋

今日開始出

咸水角正常有3舊, 而家得番1舊, 讓人2舊

好想食

家下你開盤咩，你又知讓人2舊

有冇人鍾意滾水麥皮

無

曼輸波我頭浸屎坑

D咩麥皮 粥 最憎

老人家先中2

冇

冇味既

100%必中

我鍾意 唔喜歡落奶

你又變紅

識食一定食白粥

美國佬都紅埋

小妹不嬲紅字

輸撚到吐晒血先紅

好鐘意食麥皮
但要加大量煉奶

血染的風采😂😂

流浮b幾正氣 未紅過

5加奶你不如叫我飲屎水

ching sick eat

我呢，提佢把撚

滾水食到麥皮味
加奶變嘔吐物

決定落樓買g食

眼淚, 在心裡流

我法國我成日唔知自己得罪左人

你今朝紅左

你既正氣永遠在我心中
唔使講既

嘩手足刷盧鞋
我唔受呢套

3綠一紅💔

重心

咸水角

要套就去7仔買啦屎忽鬼

無落奶？

係咪比人貼過欠債還錢

雙腿之間係褲頭帶定耳筒線

顏根

好肚餓呀！！！！而家馬上去吃東西

滾水

顏狗人妖
證據確鑿
無需審判
即時槍斃

你飲屎水啦

跟隨

顏狗好型

因為睇唔到樣

same road... 唔加煉奶既麥皮邊好食架

顏狗派多我100就5洗死
仲可以去見司令

你不了

吃緊拌飯

盧來找我比100你

今晚cashin5k準備做爆狗會
上到20k瘋狂派

..............

邊到黎架

屌你，好近

我知-.-

青山灣隔離

唔好味的。。 咁有無落糖

定青沙灣

ng sick

山

好！

支持james

矛
正
成日比人話我食野老人家 養生

Ching住青山，唔怪得成日吠

爆牙妹 親自貼圖承認係人妖

唔怪得日日按平安鐘

比啖我

粥黎講我只係食一款粥, 咖哩粥

呢位ching有咩5會？

乜撚野

Ching Ho ball

即係屎

咖哩味屎，流浮正食屎狗

顏狗好似無話過自己係女

我叫你做食屎狗
食屎狗

轉藍字改運

呢位手足新會然？

有時候仲要自己屙自己食

唔係喎屌7左 清算紅字人妖

人妖可恥！

得閒幫我星期六霸爐燒野食

真係好健康 糖都唔落

有鐵腿水上飄都走唔甩了

-.- 彩你都傻

黎青衣

55

盧手足 救命
我係三聖遇到我債主
可否速磅3皮野過黎救左我先講？

忍5住block西面

發現藍字人妖

清算紅字人妖

買條龍蝦傍身啦

清算藍字人妖

三聖食海鮮係咪平

賭球賭到無錢買龍蝦了
買左個花甲諗住護身
點知原來花甲唔係盔甲黎
丁屎咁細隻

派你50幫我霸

識人咪平
不過點都平過西貢

500差唔多

俄超冇即場角

5系

建議買完海鮮去海天食

好球！

即係唔係三聖買 ？

進攻就係最好ge防守😅

潮洲粉果厚粉

三聖買完 再去海天加工

海天咪係喺三聖

求教學

樓主sick eat

咁同三聖食海鮮有乜撚野分別

得珍珠雞叫做岩食d

fifa預測球賽術

d樣好辣殺

係 好難食。。
個咸水角又係

新開張第一日，咁樣好趕客

海天加工 50蚊斤 仲貴過本身買海鮮

雙曼 今晚2:2

開隻燒鵝先 成千蚊隻

食肆第一日唔應該幫襯

去開嘉彩飲茶 海天太貴

不嬲都係樓下買完拎入去加工
不過我屋企食開容龍

90% 曼市球隊

系 海天超貴 不如去輕鐵站對出間大排檔
青山灣燒野食既好處近萬潤
同埋燒燒下可以買海鮮

食開三聖南記
除左海鮮一定會叫隻鵝食

咁即係點食先平

Wfc???

最後2k想賭波。買咩好。

唔去海天咪平

派我好過派馬會

忍手, 睇岩先買, 唔一定一晚要買幾百, 可以唔賭一晚

系

香香咁理智 是否男生

知錯了。。 亂到7彩
啲野又難食

三聖買三聖加工？

幫人開鑊

是鳩但一間都得，大把大排檔

理智與感情

果到有好多間海鮮酒家的
唔去海天加工就得
顏b同流浮都有推介 你睇下想去邊間😏

瘋狂入錢仲話理智

你指小妹？

棠記都ok

唔識你

咁盧驚唔驚老鼠

買海鮮去關財記講我名有平

爆牙狗？

你驚要我保護你咪唔驚
我單拖咪驚

顏人妖？

我：喂！爆牙狗話撻佢名有折！收順啲先
佢：你老母認親認戚，打到佢變爆牙狗

同倉鼠一樣都係鼠姐

係

你咩名？

勁

爆牙狗

爆狗

🌸

我都驚倉鼠

你老公咩係係係

咁扔左佢落街ok？

（曾經賭錢輸到仆街，已戒甩）你問我答

24歲輸70萬。。。

扔你落街先

good

咁如果第時你女朋友好憎倉鼠 你會點

kaki 好憎倉鼠？

我中立呀 冇話鍾意定好憎

Kaki就dom倉鼠，其他女就dom女

冇愛心

有愛情就得

Dom倉鼠

辣殺...

岩岩講完扔我落街
繼埋mon post 起碼千幾對眼做證呀盧仔

Dom去第二個籠

好清........

計唔計屎眼？

我同你一齊瞓街，鼠鼠就住我家

想哽死你老公攞遺產？

街有老鼠🙄

我張床有位可以收留kaki

天橋底5洗了

我都有 大過你果張

我食撚咗佢得未，死港女

今次幾好

鬥大床

笑左

我健康新煮意

點解咁多負皮狗

事但啦 又啵痛

DRY 到

樓主西狗，負評

倉鼠肉

dklmch, kaki bb goodest girl

真係好多負評

成兜野應該冇咩味
咁煮西蘭花吸唔到味唔多好食

我要ky奶
你d新煮意 盧b都唔食

this ching good

咩2c😊

😝

華西呢 快啲同我瘋狂吹奏我曼

曼100%必勝

和呢？

打錯

曼盤100%

買中果邊

我曼贏盤 gel

小妹愛我曼

返來鳩UP了

角球有膽買就好

曼唔贏我扮狗叫 比狗屌啦

glory glory man united

mumumumu

其實你想點
日日入黎PO事後

搵人理下佢😂😂

派？

開個和波比你

以前高登佢都有出事後

我思疑條友係戇鳩的
睇佢開D POST十個九個都係贏幾千蚊曬命

😧

hi all

Block 鳩左佢咪得

HI

笑到傻

要一點先可以賭球 好悶

十點有俄超

詠巴10點買唔買

曬命好爽唔覺咩
我有出水

我每年去1-2次

我以前係高登咩名都知

55 雷明燈啊嘛

都唔撚知係咪真

何必深究

係真雷達又好 唔係真又好

但可以肯定既你係戇鳩囉

戒賭後好瞓咗 又精神咗

乜你咁遲先發現

唔洗深究
我唔係

有跟過一次，豬左

都話我唔係

無買波果晚係特別好訓
唔會札醒睇賽果

我住粉嶺咁耐,都5G有咁靚既地方

電話費好撚貴呀438
17gb 自己以前返temp無wifi走去加10gb而家又無得cut
打上屌柒佢老母西會唔會有用呢

就到5月

試吓減注 豬咗唔肉赤

暑假要強勢回歸屠狗

438

yesss

咁又點？

考試

屌拿星落雨真係on99咁
講撚好左地還地 水還水
係都要踩過界
喂你唔識係海上面落雨架咩?
喂阿哥而家2017年呀, 現代化架啦所有野
城市人唔洗再耕田架啦, 落雨黎俾邊個?
做乜野你d雨水成日踩過界走黎陸地姐?

成日都話大自然有系統有規律
明顯而家係無人管住失晒控
有跌序就知道水還水 地還地 唔會撈過界

你同佢好熟

好開針

派我一齊開心

星期四了

你鐘意阿仙奴？

鐘意U

屌好撚急屎 比個客煩鳩住哂

cash唔cash out好

Cash

Cash me

曼聯盤可唔可以all in

終於打左1000字

比我

hi

卡住吊牌果種好難夾ar

push

push

做善事, 例如派我

人妖

Me

收皮

女朋友

有無師兄識人做鋪頭電話/ipad果d防盜裝置

輸死人😂😂

詠B蜜酒

😭99

狗仔做咩流馬尿

留

盧洪哲 check

我今日生日

果隻係咪WINNIE THE POOH

做人好累

係hello kitty

生日快速

顏狗簽名黎

但你做緊狗

好得意

我和新垣....那個了唷

😞

加油 wing ba

四海之內襟兄弟

manage 女朋友我

沉迷賭博, 倒錢落海

出左糧 重生了

可以賭球了

唔理了 唔係馬會死就是我亡

含大

我寫夠minimum，不過仲寫緊未寫完

我有冇睇錯

從嚴係高登自閉既ky竟然係到做都市閒晴

講黎聽下

大家好，我有重要事宣布

放工

我寧願寫字都唔想再畫
3-4日訓得5個鍾

畫咩？

lunch lu好kai針

六點

晚飯lu wor

香港人生活食無定時嘛

無水典賭

顏狗好可愛

皇家社會
多蒙特
雷加利斯-1
李斯特城

Becare Monaco

全部無錢買 多謝韓國小兒

善妹

亞假都咁重注

係咪搞事牙

邊個再話同gakki這個那個我就屌7he

華係絲

支持

我和新垣....那個了唷

屌你老婆

華英雄

啱啱同男朋友去完街街，冇無人掛住我

冇無

垃圾 cow 唔到kaki

....don't push

教我玩3+3😅😅

岩岩掃完地吸完塵
有冇人掛住me?

不了 我掛住朱古力 佢有冇上水

佢話同返ex一齊呀柒腎

屌我好喇，唔好屌kaki

妳地會唔會有機會有bb.

你老婆係欣宜

那個了唷

No fd do88

佢已經做左我老婆啦

笑4

新恒是？

姬

唔好蝦盧b

no one miss me
unhappy
bye

Me!!

腐皮係我俾嘅

好傷心呀 我要隻伊貝！

和

打機啦公主=.=等你破我

新

結

我的小狗沙比

Ho ball

是公主

Miss u❤️

新恒是公主
新垣是

駛唔駛咁搶口

真? 我去佢樓下屌撚醒佢

你老母湊大你

真[black]係假[/black]

好

假的 佢已經係我既人

真?

我跟樓主........那個了唷

[black]假[/black]

咁都好

睇到我近視 邊個再用黑色1字

衣

龔嘉欣好on9😂😂😂

連你都GCHI 我

洗完版未我屌你地老祖宗

gchi la

Gakki係處^^

逃恥=Ptgf

人話乜你話乜可憐到

那

個

了

你死定了😅

全部都係雞

應該係

樓g先係雞

我和陳瀅...那個了噢

我和Ali...那個了噢

我和朱古力

你今日接返13個客化解

今巴頭場角大 信我

唔系🙈一早係到

Yat神係邊個

咁都唔識 渣ga🤓

仆街原來得返2日 實做唔切

詠巴有冇暫定邊口

善字牌

1.王者曼
2.艾拉維斯
3.西床半和

我和樓主。。那個了哦

太好了

冇cda想同盧根那個了喔

一早係大蛇谷.... 其實個group做乜鳩
平時你講唔講野架

無人9up嗎

樓主好緊

看不到

想同大家贏大錢喔

我 join!!

cda goodest eye

阿迷子在？有事搵你

要跟了

我回歸了

腎總

5搵我 我也是醉撚左了

今日有個鬼佬打返公司搵Angel 我同佢講angel放假 講緊佢都聽唔到 後尾仲屌我痴撚線 個鬼佬冇野下話

有聲

放工時間冇人9up 完了吧？

此po已死

1

2

3

5

4

迷盧黨已死

那個了哦

你假迷真中傷

迷盧黨復活

樓下黎m

樓上夢遺

有無人睇緊j5黎姿分享成功心得.. 好偑服佢🙇🏻

仲未黎m

咪又係賣西

公主5系自己友？

我盧永遠是對的

又jer禾盧

大佬尋日利迷犬笑7你，我幫你咬咗佢了

小妹36e，波大就是硬道理

😅

笑我乜9

話你係天水圍9盪，又笑你分手冇女

恰到你上心口

樓上早洩

又的確係事實黎。。。

你冇撚用牙大佬 振家聲ok?

臭g

我盧 呀

你都冇用牙 大佬盧B

想贏錢同女女旅行 有冇100%

曼

Kaki食住我🚬🚬🚬😔

盪乜9 搵我仲好

我食左佢

你4定了

話請你食放題先肯還錢 仲要琴日應承今日都仲未過數 屌

頭場半零？

利迷子盤神 有車有樓有女有未來
人又高大靚仔
點唔比佢恰

咁賤格😂

新特蘭先炒jor😂

借錢如送禮，追數如乞米😂😂

8000拖我大半年 唔多唔少都夠我起機

5色分期？

我借人同借比人都冇試過
可能借親都係十幾年兄弟

留名了

sir lor-.-"

屙緊屎 個括約肌收放既感覺好奇妙

爭我50000還未

還左將男果條先

頭場客盤有茅人same

原來機械人都要痾屎

不如即場客勝

和就pk了

Gun

屌你老母

我同公主那個了喔

小妹回來了

1001

Me2

Ex生日

你廢
買親都唔中

迷盧黨集合

最近好左

eat shit la

做功課先

跟你買先唔中

樓雞要唔要打氣？

993贏大錢

⋯⋯

上網問功課

1001贏大錢